唔明點解仲有人講五大訴求！

呢四個月以黎，各位手足都見證左好多荒謬既事。今日中大發聲既女受害者，只係咁多位受害者既其中一個，背後有更多事比黑警同政府隱瞞左，包括831太子站死人、咁多單屍體發現案、新屋嶺s小姐以外既強姦酷刑受害者，你覺得我地仲可以奢求政府滿足我地既訴求，相信黑警會被懲罰，高官會被問責？

其實發生左咁多事，五大訴求已經唔足以平息呢場風波。我地需要一個更強既力量同信念，一場革命，去推翻成個政府。我地要既唔係政府去回應我地既訴求，我地係要靠自己既力量，令政府受到佢應有既懲罰。

大家要記住，訴求係被動既，要政府同意同落實。革命就啱啱相反，因為我地已經比政府逼到得番一條出路，我地既唯一目標就係隊冧成個政權！